加泰羅尼亞自治區政府主席確診，加泰計畫封城，西班牙警戒

推

趁機獨立啦

獨立

獨立
係時候了

加泰

封城立國了

真·毒系魔法師

有無辦法叫倒加泰手足戴口罩